黃金週半日總結，食兩餐兩間都要排7個同10個，成間鋪感覺好warm,好感動

香港人加油